今日著咩衫好

話說今日得16度

你著乜都咁柒
是但都得啦
反正又冇人睇
凍咪著褸囉

巴打 晨早流流咁大怨氣

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。